# Date object

## Answers to theoretical questions

1. _Опишіть своїми словами як працює метод forEach._  

Цей метод виконує функцію для кожного елемента масиву, при цьому не змінюючи масив і не повертаючи новий.

2. _Як очистити масив?_  

Масив можна очистити кількома способами:
- присвоїти/повернути пустий масив [];
- задати довжині масиву нульове значення array.length = 0
- видалити всі елементи за допомогою метода .pop() в циклі або вирізати елементи методом .slice()  
  
3. _Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?_  

Найпростіший і найпопулярніший спосіб перевірки - це викликати Array.isArray(масив)